［IQ題］世界上最殘忍嘅島

第三頁開估

估你唔島

慘不忍島

屌你老母，秒

狗屌樓主

松楓島

樓主慘不忍睹

係真實存在既島

有人唔記得轉ac？

假假地膠

鹿兒島

樓主仲要諗多幾多個答案

鹿島條野